網瘋傳示威者新武器

示威者會用狗糧做誘餌

未見過紋身可以做差佬

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

- 分享自 LIHKG 討論

幫幫手reply 返張膊頭有花既圖上去啦

究竟點固定

用碗就可以固定狗糧

外星勢力

大家識做啦

不完善但可接受 我地會檢討一下

講經咩講 流少少血喊苦喊忽

人地盲埋就唔計 訓係地磨面又睇唔到 扣留期間打到骨折又唔關事

藍屍狗全部選擇性失明 成班都戇鳩鳩 生勾勾

香港黑警 遺臭萬年 收檔啦

825荃葵青好波！

請佢地食狗糧